手機合約就完 跪求荀plan

想轉smartone 有冇巴打有荀plan?